香港人 一齊玩揭尾故！15

是咁的 馬田 陳仔 同另外三人
大隻佬 爛口強 mk妹
參加poly旅會嘅旅行

飛機失事！墜落雪山
全機得返佢地五個
除咗馬田隻錶 其他器材都跌爛
陳仔隻腳嚴重受傷
行都行唔到

飢寒交迫之下
佢地搵到一間已荒廢嘅正方木屋
渡過咗一晚

最後 得馬田被救

到底發生咗咩事！？

改編自另一個故
聽過嘅巴打好易估到
所以 聽過嘅巴打忍忍手
未聽過嘅 10頁內定能爆機

感謝各位連日嚟嘅支持
鐘意小弟嘅創作請留個正評

題問時請將範圍縮小 並以是非題題問

劣質創作 敬請見諒

隻錶重要？
馬田有錶所以得救？
其他人全部死？

btw 係咪世界奇妙物語定奇幻潮

乜唔係馬田食晒所有人捱到俾人搵倒咩

重要
不是
是

不是

我唔知有冇關係 我係第二度睇返黎

點解馬田咁多意外

情節需要

一打四方法: 陳仔腳已傷所以可最後殺

用手錶反射雪面反射既陽光, 整盲三人後再用學自女忍者既華山派一氣化三清 以風雪為劍秒殺三人

ching
不是

五個人本身各自有無殘疾？

沒有

Citizen太陽能GPS手錶

無關

有無人食人環節？

啲人係意外死？
馬田係兇手？

有無人被謀殺？
意外死？
受傷而死？

是
不是

有！
是！
是！

繼續支持

隻錶有鬧鐘功能及時叫醒馬田，其他人一睡不起，細個d動畫係冰天地都係叫人唔要訓

住完一晚就得救? 定隔左一星期? 一個月?

兇手意外死左？
定係兇手係鬼？

多謝巴打
搞笑王

有無靈異環節？

錶唔係叫醒人

一晚

例牌問句 馬田係咪人 係咪矮仔

不是
是

請問四人死亡先後次序？

我廢事列晒所有可能性，你自己講喇

關隻錶嘅功能事？
運動手錶？
馬田有冇殺人？

兇手係鬼
係第6個角色？

就係個一晚其餘四個死晒？
四個同時死？
四個都係出意外死？
飛機失事係人為？

叫醒鬼？

荒廢木屋有鬼？
鬼殺晒其他人？

係人
係高

陳仔死先
其他三個相繼死

普通功能

無殺人

是
不是
不是
無關

有
不是

隻錶令鬼唔敢接近馬田?

隻鬼嚇死曬其他人？
馬田比人杯葛唔係現場？

陳仔受傷，得馬田幫手，最後都係死左，陳仔報仇殺死其他人，隻錶係幫手引領救援方向

馬田無死係因為佢喺屋內狀態同其他四人唔同？
因為位置唔同？
因為行為唔同？
因為服飾唔同？
因為身體狀況唔同？

都不是

馬田存活係因為錶保護佢？
例如反光 響鬧嚇走鬼？
隻鬼係死後嘅陳仔？

不是
不是
有撚無錯

馬田係靠睇時間 知道/被提醒咗某d事 因此最後先得救

佢地係咪輪住訓

睇時間

不太準確

睇時間係想知時間嘅間隔？例如每兩小時就要做某d野咁
睇時間係想知某個時間點？例如要知道就黎日出
知道早上會有人黎救佢地？
馬田有無想同大家一齊被救？

諗諗下應該係我聽過既故事改少少 都係唔估

關唔關生存意志事？
例如知道仲有一個鐘個山就會有人黎 點都挨埋個一個鐘

另外馬田被救出時 有無受傷？外傷？

最後係陳仔幫馬田逃出？
每隔一段時間睇錶嘅原因重要？
呢個原因幫到馬田逃出？

鬼會係12點正出現所以馬田三十六計 走為上計？
鬼特登唔搞馬田？
馬田隻錶驅到鬼？

無關
不是
無關

是
是
是

不是
是
不是

睇錶為為左計時？
為左知時間？
鬼需唔需要知時間？
同太陽出黎鬼會清失有冇關？

是
是
要
無關

因一d原因要佢地每幾個鐘就死一個人？
馬田本身可自由離開間屋？
正方木屋 此線索重要？
屋有鬼？

鬼要個時間係為左要殺人？定救馬田？
鬼同馬田睇手錶既原因為咪一致？
廢棄既屋每日某個時間就會有人黎？
馬田有冇諗過要運走屍體？
馬田想唔想隻鬼消失？

不是
不是
重要
有

救馬田
不是
不是
無關
無關

其他三個人係被陳仔殺死?嚇死?

陳仔嚇死

陳仔有冇心嚇死佢地？

陳仔變鬼後先救到馬田？
係咪玩叫醒遊戲？

屌 我知啦
馬田偷左柯南隻錶
係雪山射冧晒其餘嘅人等佢地低溫症死
自己就用屍體圍住自己保暖
所謂意外都只係馬田吹出黎
根本犯人就係馬田

btw係咪雪山凶靈?

係唔係每隔一段時間就要由屋一角去另一角 唔係就會比鬼嚇死

有

馬田同陳仔係咪兄弟？
木屋係唔存在？

是咪 牆角遊戲 4條友一人企一個牆角輪流拍另一人提大家唔好訓 開始左遊戲之後發現其實無人開始（隻鬼拍佢地）最後知道係隻鬼 嚇死哂 所有人 馬田無死因為隻鬼怕隻錶識發光

由始至終只有陳仔一隻鬼？
陳仔係因腳傷失救而死？
陳仔想害其他三人 但想救馬田？

上文不是

下文啱

馬田係咪一早知陳仔變左鬼所以無嚇死?
定係陳仔淨係嚇其他人唔嚇馬田?

無關
不存在

其實係馬田用緊柯南隻錶
佢想救陳仔 其他人唔想救 而陳仔最後死左
到達木屋後 由於大家唔知要被困幾耐 搶左隻錶麻醉馬田 諗住殺左佢分黎慢慢食

陳仔鬼為左報恩加報仇, 不停追嚇三人 嚇到佢地跑黎跑去 無時間殺馬田

雖然間屋乜資源都無 但馬田件衫有一定保暖功能 而三人狂跑亦製造足夠熱力令佢地唔凍死

結果馬田安全地訓左一覺 三人活生生跑到將身體所有肌肉 脂肪 蛋白質都耗盡而死 而救援隊亦及時到達

遊戲啱
過程不是

不是
又變笑故

你又錯得幾啱
紅字

馬田最後都唔知其餘三個人係比陳仔嚇死？

係咪陳仔腳傷其他人覺得佢係負累 得馬田想救佢 ？

因為上面你答過

木屋不存在即係有集體幻覺
牆角遊戲係喺陳仔死後發生？

是

係咩
有追post

是
是

點嚇死重唔重要？
隻錶除咗睇時間仲有無其他功用？
每隔一段時間就可以逃脫？
或者有人經過救到佢地？

間木屋真身唔係木屋？
死咗嘅人唔係嚇到心臟病而死？
馬田隻錶嘅時間係正確嘅？

牆角遊戲個次序重唔重要?
係咪馬田做第一個拍/最尾嗰個?

不重要
沒有
不是
不是

啱
係
是

不重要
不重要

陳仔失救死咗做咗鬼, 就用靈力令剩低嘅4個人產生集體幻覺, 以為某樣野係荒廢木屋？
但呢種幻覺有時間性, 所以陳仔要keep住睇時間確保幻覺消失之前佢殺得晒其他人？

木屋唔存在?
即時係一直都喺雪地玩緊遊戲?
定夢入面發生?

其實馬田果隻係妖怪手錶
陳仔因重傷失救而死
馬田想救但又無能力
諗住用妖怪手錶收左陳仔
但其餘嘅人唔同意
諗住少管閒事等救援就算
咁啱小屋四角有床
就打算訓陣但又驚一睡不起
就有人提議每訓一陣就輪流叫醒對方
馬田見班仆街咁冷血就心生一計
用妖怪or陳仔輪流叫醒班契弟再逐個嚇死佢地
自己就叫美拉美拉獅發火保暖最後冇事
所以雖然可以話有鬼作怪但始作俑者其實係馬田

陳仔要其他人產生幻覺嘅原因重要？
定純粹想製造更加恐怖嘅氣氛等一陣易啲被嚇死？

紅字啱
其他做乜嘢事

陳仔腳傷 其他人唔要佢 得馬田想救 之後其他人拋低佢走路 跟住有幻覺去左間唔存在既木屋 之後就挽叫醒遊戲 （我諗）

不服來辯

陳仔死後知道木屋只係幻覺，並且利用呢點去殺死其他人？
其他人唔係因為幻覺而互相殘殺致死？
陳仔鬼魂係親自殺死佢地？
馬田獲救嘅狀態係清醒並且知道其他人點死？

得馬田無份訓教？
其他人訓緊個陣凍死咗？
定係其他人訓緊個陣得一個清醒
個個人就係比陳仔嚇死？

不是
係嚇死
是
是

有訓
不是
是
三個人死

只有馬田見到鬼
馬田同鬼有合作殺人
4人都好肚餓就快死

假設每隔15分鐘就要叫醒下一個人
係咪一夠鐘就係陳仔叫醒同嚇死下一個人而其他人訓左所以唔知？
所以順序咁嚇死佢地最後靜返馬田？

馬田隻錶仲work所以就用佢set timer提示夠鐘拍醒其他人
因為係3人訓1人清醒, 所以陳仔利用呢點逐個拍醒其餘三人
牆角遊戲喺陳仔死後開始, 所以當其餘三個被拍醒時見到係陳仔就被嚇死

不是
不是
不是肚餓死